ip7 ip8 ipx 三部個相機係咪差唔多？

想換x

x 光圈再大d 1.8 2.4

8 同 7 1.8 2.8

8 同 x cpu 會對低光 降燥會有加成

所以 8同x 會好好多

其實都係差
唔好信果蠅